點解連登仔成日屌人講中同？

認真問
點解連登仔咁中意成日屌人講d新少少嘅term
你話蝗語就另計啦
係咪d老屎忽見d後生仔用d自己唔識嘅term溝通
所以唔中意？

都唔明有乜問題
成日喺度話乜中乜撚野同
講長少少有乜問題
屌你每一代人都有自己嘅用語架喇
你覺得順眼嘅潮語/term咪又係以前唔知邊班荗利9up出黎
唔好成日覺得新少少嘅culture=on9

P.s:其實唔止中同呢個term，不過一時唔係好諗到有乜類似

利申:90後，咪屈9我00後

小同 中同 大同

樓主幾時比狗屌？

自膠
仲有無d成日比人屌嘅term

你老母比我屌完先

推

中你老母
鍾呀

有d人乜都睇唔順眼 性格問題

有大超人 小超人 仲有中超人

其實中同都十年既詞喇喎，仲新？

有六叔 有四叔 仲有個五叔